#2
Построим дерево отрезков, в вершинах которого будем хранить сумму на отрезке, сумму квадратов и сумму
кубов (построение такое же, как в простом ДО на сумму, обновление элемента тривиально). Если просят
сумму попарных произведений, выдаем *(sum^2 - sumOfSuares) / 2* (следует из формулы квадрата суммы).
Если просят сумму произведений по три, выдаем *(sum^3 - (3 * sum * sumOfSquares) + 2 * sumOfCubes)) / 6*
(следует из формулы куба суммы). [добавил proof of concept]

#3
Заведем дерево отрезков на побитовый `and` (можно строить так же, как ДО на сумму) и, кроме самой конъюнкции,
будем хранить в каждой вершине конънкцию побитовых инверсий чисел на каком-то отрезке. `xor` на отрезке
будем выполнять отложенно: метка операции записывается в вершину и проталкивается в сыновей потом.
Заметим, что *(a1 xor x) and ... and (an xor x) = (a1 and ... and an and ~x) or (~a1 and ... and ~an and x)*,
где `~` - операция инверсии битов. Поскольку `xor`-равно на отрезке можно делать за константу, используя
формулу выше, выполняется требуемая асимптотика.
